今年歐聯八強總算多啲新面孔

曼城
馬體
PSG
熱狗
里昂
羅馬
阿積士
利物埔

唔洗吓吓皇巴拜祖互片

下個星期巴塞出局啦

冇曼聯已經唔洗睇

痢去到拜狗個主場會唔會腳軟架

下
曼聯今晚贏三比零喎

吹到巴塞輸里on咁

波係圓，睇下皇馬

吓 皇馬一早預佢輸喎：o

無全球最強曼聯球隊 係咩意思

唔好咁痴線啦
上年我地歐聯冠軍今年講緊四連冠
你地班友同我講連阿積士都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

一季還一季喎 睇吓皇馬今季係西甲踢緊乜撚嘢

睇你個名以為係出自於利vs紅星果篇文 我先引用返 sor

仲有利？
樓主ng sick ball

P.S.比d咁ga對手賤種蝗..is侮辱..哈

上季個排西甲咪又係柒 最後咪R聯三連
今年留力歐聯 全力衝西甲咋

冇曼聯仲叫歐聯？

完全唔知利點贏拜
佢自己喺英超都疲態盡現

巴塞地獄主場點會輸

我地曼聯呢

多仔聯賽已莫 拜有條件單線作戰
整死利撚

點解唯獨熱刺係熱狗？

利記和1:1 2:2 3:3都出線

樓主牙狗

0:0呢

夠班拿貝地獄?
連皇馬都贏唔到